Google Chrome一開直接變做Yahoo Search！dllm

Google迫尻人哋做藍屍！？
Dllm啦
還我google search啊！！

.

自己on9唔識set

屌 我都係
之前delete 左嘅bookmark 全部restore返
Short cut無曬 jm9

比人hack尻左
最後要del哂所有data先冇事